其實係咪應該要整條list有齊支持/抵制既公司，然後寫個app出嚟等大家易d check?

pish